[轉發]勇武想你地理解一下佢地

文好長, 但絕得值得一睇
好多人以為做勇武有個勇字就可以, 我好想大家自己諗下如果你要組織一個裝修行動, 你要點做先最安全同埋最高成功率, 事前事後既功夫要諗既野其實好多

我唔知咁講會得罪幾多人, 但係我都係要講, 80/20定律絕對應用到係抗爭運動上面, 20%既人付出同做成既效益係整體效益既80%, 我地唔能夠奢望大家去做果20%既人, 只係想大家知道有班人係果20%, 比無限量實體既支援佢地

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

含淚自推

cls實用POST 無人理
含淚自推

含淚自推求你地了解下勇武智勇雙全

推

含淚自推
勇武唔單止行動比我地前，思想都比好多人前

我愛勇武
講真 核爆都唔割蓆

而家叫你幫手啊 唔係唔割蓆啊

d人講核爆都唔割係咪覺得已經做左野

問題係好多人仲係停留係定義割蓆既條件
了解勇武做緊啲咩，面對緊咩壓力，我真係無地自容

唔割蓆係基本，另外支援要到位

愛勇武，核爆都唔割。
如果無勇武，這場運動的 momentum 係唔會 keep 得到的。Keep 唔到就威脅唔到港共，也不能喚起全世界的關注，使他們關注番我們，幫助我們。
勇武所付出的血汗，功不可沒。
感謝勇武，相信您們，也深深祝福您們。
香港加油，團結起來，反抗港共中共的不公義。

屌 係咪要講哂出黎 留哂證據
先證明我做左野 先證明有幫手

點撚解勇武文宣無人睇
出邊啲打飛機POST就一地都係正評